（急）求救有酒，呢個鐘數邊到可以買到紙皮箱

如題，感激不盡

三五成群？！

邊個仆街陷家剷拎咗我個廿九吋大箱

你喺觀塘嘅話我幫到你

Yes

TG: lulu321